新垣結衣（132）但是 我不認為我們一起度過的時間全是謊言

雪肌精「粉雪の雪肌精（ティザー）」篇 （30秒）

今期活動：
我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票：
結果：
標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

新垣結衣mv合集

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

新POST留名

新cm留名

NYLON留名

潛

第一

留名

Lm

第一頁！！！！！！！！！！

第一頁留名

第一頁留明

唔好呀

新手想問點解依家分左兩個結衣post?

異教徒補圖留名2.0

歡迎來到傳說對決

升級做ipad

第二頁

去完球場返嚟?

玩左2日team building成個人散曬

所羅門巴

睇達仔玩bio7真係好好笑

係呀

驚到口震震

不如試下開第3個?

confirmed!

你呢個問題問得真係好
我地都好樂意為你解答呢個問題 ！

法國呢排好多人去旅行
點解我只可以毒留香港?

日日係屋企做neet

香港人唔係去日本/台灣多?

REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON
REALKNOWSON

發覺呀

小李老母飛刀

樹妹

筆仔

髮角呀

無去旅行

hi

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

即係咩

九六巴你好靚仔

我好樣衰喎 做咩要笑鳩毒撚

有無影相

冇乜追po 其實發生咩事

唔係係條街見到個高啲嘅人就當係我先得

留名.........

呢句我都好似適用

REALKNOWSON

放心喎呢度無人識分

唔會聽得明

ZARD 巴又去訂酒店？

入坑以嚟第一次追唔切post

幫小梅拉票
利申未投

希望冇自爆

對日本認識近乎零醫療體制就睇過下白石

架車

幾時飛過少少同金仔隻揪？

睇咗MBMH未啊侵

架車都幾危險下

こにゃにゃちわー

小梅

侵準備開戰?

z巴你係咪專攻白痴動畫...

唔怪得唔見左咁耐

林元春音:基路仔~

深夜食堂教學day3

材料：雞麵、雞蛋、黃椒1片
1.先把黃椒輕輕一煎，備用
2.在碗中放入雞麵
3.在雞麵上放上剛才煎好的黃椒片
4.把雞蛋打在黃椒片中
5.把滾水倒落雞蛋上
6."琴"蓋等3分鐘
7.根據忠誠度選擇加上蔥花
8.頌讀結衣主禱文
9.享用
感激Forever.Alone巴打提供無黃椒片時嘅煮法

侵囝我dl左dfo今晚開波

侵！

侵囝去咗搵晉三傾金仔壞話？

同樓上真係好大對比

真係成功傳教
美嘉教

差左8年喎

投咗小光未?

bug cfu

zard去旅行？

prof幾時返香港開個見面會 講talk

次次留完名就走

想聽下ZARD巴講廣東話

教physics

會唔會似金城武講野咁

一齊去踩單車

我指d口音

無呢回事我都會睇プリキュア

雖則我唔否認,你有睇補佐?

要比z巴認岀黎

侵侵搵埋金仔去踢波啦 得鬼閒理你乜

應該都係普通看更樣

清井咲希：「哎呀，等我變身先！」
巴打：「我覺得呢個人相當有嫌疑。」
侵：「即刻轉身射個三零三，又做返次一啦！」
巴打：
腥些：「生蛋六隻，糖呢就諗唔到，仲有啲柑皮添。」
旁白：「角色有好多種，不過唔係個個角色都啱學生自己去投。」
旁白：「畀多枝筆佢哋，一齊分享勝負筆嘅祝福。」

英文差真係想死

新人留名
最喜愛結衣電視角色投左小光

做得好

暫時未睇得明

感謝你

歡迎

侵子係咪上左水

做乜

不如考慮下小花

白石較好

ielts想6.5都有難度

小花係咪俾反超啦？

大家唔好咁對小花啦
小花咁可愛

小花黨已經好努力

小花呀

大家好

襯靜靜地追返兩個post 先

結衣BB

琴晚牙朗好勁

食左藥 btw如果唔係紐亞

我德扭牙勁啲

由於我黨主席正忙於選戰
真知子暫時由我守護

謀朝篡位?

副主席兼代理主席在此

喂呀哥 一陣都好呀

有爭權奪利睇啊

內鬥？

貴圈真亂。

終於改返

今日子黨強大

今日子黨魁返嚟睇真知子黨派系鬥爭

統一戰線 不搞內部分化

代理副主席你好

秘書長

我朗係咪傷左

科巴竟然係今日子黨

吓?

吓？

吓

輸到傻咗?

都係我地衰

親巴你啲理解能力

打到好眼訓
成場黑白畫面
屌

下次會更好

訓啦抱

就黎5點仲有好多首歌

冇追post 團購熊仔幾時俾錢？

報時, 5點仲有22首歌

以為收埋隻字就有用

瞓

你終於瞓喇？

獨佔

［Anti-獨佔 program activated］

檢測到以下字眼：
獨佔

........

系統自動回覆：

釣魚成功

啱啱畀蚊咬先醒咗姐

今次真係瞓

又想釣我 信你一成

獨佔

［Anti-獨佔 program activated］

檢測到以下字眼：
獨佔

........

系統自動回覆：

早

巴士上留名

早上好啊咁多位

結衣BB 晚安

早晨

獨佔

係我on9先會聽你講啫 又話唔夠人喎 仆你個街6個人有一半人放3 4日假咁 我就要返11個鐘 咁我轉ft啦

啊～～給我一杯忘情水～

其實做得咁唔開心, 轉過第二份啦, 大把地方請人

咁誇張
啲ft 襯連假連續放 就搵我地呢啲part time 仔頂

又話晚安，見我獨佔即上水

結衣都話：型啲 再型啲

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

一齊癲

Hailey, I know sometimes, things may not always make sense to you right now.

原來今日紅日
不過我冇分別

結衣BB 係夜行生物
當然同佢講晚安

係喎 返工ing...

係喎佢話朝早先訓
點解皮膚仲咁好。。。。。。

我媽仲話返多啲好喎 搵多啲錢 又話佢以前做sale都企12個鐘 話我唔及佢喎

巴打返咩工

你話：舊時？舊屎沖左落廁所啦！

雪肌精

Midterm

神回

屋苑啲customer service center 主要執屎同比人屌個啲

好似截左？

大家早

好耐冇po gif

侵同事？

駛唔駛9企8-9個鐘㗎

同居

試過俾客寸唔掛得做7仔啦 柒頭
同自己講Love&Peace

yes!

但唔係你囉 唔好代入咗先得㗎

坐多 間唔中要上單位

咁我寧願執屎好過啦 企到......又要搬 我好細力又唔夠高

不過搬完覺得自己大力咗嘅

HYGIENE FACTOR of TWO FACTOR THEORY

熱潮過去
個post 終於慢返落嚟
畀我獨佔結衣

FF好啦

點解唔轉工嘅？

hi 同事

呂布 有無去行山

我都無分別

你地心諗 你影乜鳩啊傻仔
影影影 不如直接入去啦毒撚

怕你魔

有冇人知呢度邊度先

真係冇人知？

咁明顯都睇唔到？

知道啦掛

你班人想同我鬥痴線？下世啦

到此一遊

同左bb係唔同時間撐枱腳

貴唔貴？

咁少人, 應該唔平

過幾日就去

頂 真係睇唔出一開始, 重要係夜晚黎

我上次去東京時仲未入坑 好想再去朝聖

無追po, 邊區嚟? 貴唔貴

豐洲台場個面
個意粉舊幾水

好抵 因為有結衣BB坐過

好想奶張櫈 但係淆 驚俾人拉

舊幾水都唔算好貴 香港啲垃圾餐廳都差唔多成舊水

其實抵啦
個服部員帶我去第二張枱
我同佢講指定要bb坐過個張

心諗 又係一個痴線佬

你點講？唔該我要結衣坐過果張櫈？

路人巴仲會唔會去埋其他景？有冇諗過開個遊記post?

邊洗咁複雜

尋晚十點截左

見到雪肌精d相執走BB粒墨就好想笑

そこいいですか?
其實都唔知啱唔啱

番到香港先

g持！

呢張好靚

有

仲會諗住plan去邊到朝聖 ?

侵

侵真係好似打緊機咁

有咩咁痴線
ISIS呢D仆街喺抵炸喎

無得頂

就算係ISIS 呢啲制裁手法都係好有爭議架

無爭議 ISIS呢啲炸佢老母閪就啱

我就冇咩道德嘅
對付ISIS呢D人唔以暴易暴可以點

你唔炸又係搞鳩你，炸又係搞鳩你，咁不如炸佢出番啖氣

路人巴啱呀 痴線佬
喺逃恥公園等過bb

假期留名

知道個場景個d已經拍左
遲d再去橫濱影埋

呢張佢地望住邊度？感覺好怪

好羨慕路人巴

發現白石黨有崛起趨勢

係 表示羨慕 快出相帶我地一同遊覽

等路人巴遊記

以暴易暴就係個爭議點

G持

結衣行CATWALK 好CUTE，要嚟個華麗轉身

訓醒留名

經過那些年~

雖然應該練過，行得都幾好睇

我覺得個look唔多掂

fashion既野我地識條鐡

fashion嘅嘢 我真係唔懂

呢張

ok啦我覺得

邊年架？？

啲頭髮

太...太mk 頂,,,唔順...

好似喺13年

幾靚啊

米羅巴識貨

蜉蝣仔po果d都靚

Mk又唔係好mk嘅

載鴨咀帽既BB

覺得件衫有d老積

偵探帽

我覺得ok啦 比起其他已經冇咁誇

證明你地信仰未夠
我就覺得好靚

就係行catwalk既model都唔會笑 但結衣就笑得好燦爛好靚

去2ch搵下bb住邊

你想去我屋企？

我都覺得呢套無乜嘢喎？定睇得太多NYLON 開始有FASHION SENSE

應該係

痴線佬們 早晨

凡是結衣的 我都喜歡

你未夠信仰

凡是新垣結衣 我都喜歡
笛笛該～

早晨雪吻巴

你永遠都唔會成功.jpg

見咁靜 引下你地出黎咋

一放假就咁靜

MON 少啲POST！我要做現充！

人呢 雖然我都要消失幾日 強制探親

真毒

好多偽毒

雪吻

靚筆

點名囉

同邊個傾電話

眼有事

白頭mk

白痴仔

唔好理佢啦

少女筆

姣筆

咩係現充

你照一照塊鏡咪知

覺得路人巴去左不同場景嘅呢次旅行好有意義好正

留名睇痴線佬遊記

又恰我

由路人巴帶你遊覽聖地

響起左尋找他鄉的故事嘅音樂

屌佢老味偷我圖亂開POST

條link一樣，姐係有mon post啦

mon左好耐 入黎吠無人理

負皮佬

向世界出發唔得咩

路人巴

之前睇過台灣痴線佬d post都好想試下去一次!

有神

好痴線

今日子去左邊 小梅輸緊啦

青山post

痴線佬究極進化
究極痴線佬

九六巴你地起咗身未

係咪分開左兩派？

兩個鐘前見到九六巴啦

我都唔知做咩

放假靜到咁

係到

玩具團

比我休息下

叫我

Hi

你地約打波?

放假不嬲都靜

好尷尬既場面

仲要連放4日

其實都唔知佢地想點

繼續po NYLON

Nylon既相如果再清d同cut走d字真係張張都wallpaper級數

好想要哂d原圖

其實完全唔明咩事

唔理喇 照mon post照應

理唔到人咁多.

呢張已經係其中一張用緊既wallpaper

唔緊要架 理唔到又唔係錯黎既

岩牙

點解會冇啦啦分兩派嘅 內鬧 可唔可以解答下

PC 807

BTW，牙你老母

無人知

理唔到咪唔好理

skip左佢咪算 無人要你全部post追 我次次都係睇最近果一兩頁就算

末期

我都唔記得點寫

火龍癌

鬨

哪有假 你_ _

返黎嘅咪歡迎佢地返黎
要走都理唔到咁多

筆仔開唔開台

yup

我陪你啦 冇假

晏d先
你地唔係去玩玩具咩?

有咩人去咗隔離po

唔係相認咗咩

真係相認咗??

你咁樣幾時先睇得完今日子

咁都有得相認

好問題 應該完sem前睇完嘅 睇緊第9集 圓周解密 信二係big boss

想劇透?

係結衣po識到朋友

咁都係唔好 差一集睇完 唔差在遲少少啦

咁大個仔第一次比差佬逗。。。係咁問我野煩唔煩

mk

厄介同差佬有緣

完全有畫面

厄介真係好厄介 諗起尋晚佢唔知今日係紅日

我什麼都沒有做過

兩個牛高馬大恰我呢d矮撚 仲要話:唔洗驚 我地問下你野姐

我都即刻諗到依個畫面

你個陣做緊啲咩先 無啦啦走過嚟傾偈

有無覺得改左厄介個名 個人愈來愈厄介

行緊去餐廳食飯

Prof 我來了

你係咪白頭佬呀

kix

到底呢張相係咩角度

認得呢到

關西機場? 未去過

關西機場

zard巴會係後面影你相

ZA RD
I am watching you.jpg

lm

5點半先放工 聽日返10個鐘 夜晚12點先放
媽啊~

仲差幾隻

結衣BB 今日有無得抖下呢？

仲未轉工?

BB有出過咁多隻碟?
定只係唔同封面?

一隻分幾個ver

垃圾唔係轉番炒散咩

依張好高質
笑死

見一次笑一次

係，純粹儲封面

NYLON D相好高質

Agger

好少睇狗片，呢排睇多咗套逆權大狀，個人覺得值得推薦。

我識佢時，佢唔係咁架

我都聽人講過呢套幾好睇 呢幾日放假得閒開黎睇下先

有d韓片係幾高質

mk心

結衣都未睇晒 無時間睇其他

agger

都仲有好多未睇

未睇戀空 唔想睇

呢個時節無乜活動咁,又係大路野賞櫻?
去大阪城定會上少少去二條?

戀空 不了

不了

差兩套劇

可能去搵你

去拍門

哇依張

結衣著BOOT，高度襯番我

呢張唔講都唔容易認到係結衣

渣ga, 一眼認到

我會覺得侵果種做保安慣性耳聽八方環迴視覺會好容易俾巡警lockon

眼鏡控

一眼認到+1

係襯我

我終於有得返黎啦
啱啱整完手機，miss咗好多個post

記得去投小花

我記得佢係投小稻稻架

戴眼鏡嘅結衣係無敵嘅

有人記得我

點會唔唔記得 講哲學嘢

終於有時間睇套奇蹟小馬,里昂真係辣殺黎

哲學巴

可以轉投小花

好有愛

Btw呢幾日有無啲咩特別事發生

未睇smile

我都有睇黃秋生果集

又bin

今晚9:30玩緊玩具
是日直播將會暫停
敬請原諒

我都想玩玩具呀，啲fd 又唔得閒

應該冇 除非有

有腦嘅男人真係好正好有魅力
利申非gay

抱抱日巴呢！

宜家出黎玩

依到有人約左岀去一齊玩
join佢地？

有咩玩具玩?

抱抱巴

籃球啊kuma巴

怕羞+淆起底
幾點 邊到打？

有性趣？留tg?

係喎唔可以係到講
不了。。。。。。淆底

你仲要係一米九六！！！ 不想屎忽開花。。。

高佬 可以企係到__

抱住黎__

j2播緊vs嵐 見到條廢柴

梗係記得 原來港台31有人睇

正式重新上水
咁多位巴打好耐冇見

邊個廢柴?
好多廢柴
白頭、定smile個個

肥矮毒唔合適玩
都係留係屋企砌模型算

籃球又有D興趣喎
你地係邊到打?
近既話過黎食下花生

留低tg啦

你地大約係邊區打
遠既不了

[

港島東

遠到咁 花生都懶得食

太遠
不了

其實係見到啲特別有興趣嘅節目先會特登去睇

星空巴有巴打想入實庫

我我我！

我依家都係港島東

yo放工！！！

我六點 就快了！！！！！！！！

啱啱去左個神聖既地方
黎遠都聞到半年前bb個張被既體味
不過好淆底

me 南港島。。。。。。

要講嵐就緊係蟲潤啦

留名留名！
圖呢圖呢

係相機度

好吊癮呀

真係痴線佬之旅

有冇資深痴漢知道係邊個場景

唔知

野餐果次?

提示： 有

真知子轉營 同mr winwin一齊行個到?

LH2最尾搭車個到?

算啦開估

都冇今日子黨既

遲d放過張啱位既

sorry 真係麻麻今日子

已經唔記得哂d場景 渣ga

好嬲 打完再refresh下已經開估佐

11個鐘企到隻腳真係就快斷 好難想像返12個鐘係點

六月去大阪都係唔好po相上黎 唔係比zard巴狙擊

痴線佬

收工！！！！！！！！

真係ip都唔洗check果隻

突然生命受威脅
要call今日子查你出黎

係南港島線 成十個廢老（五十幾歲）一齊係車頭高聲叫囂（因為係無人駕駛列車 有風景睇）

收工
靚筆今晚繼續播空飛？定戀空？

新手留名

爽 一齊收

偽新

多d上水啦

big boss zard is watching you.jpg

極危險 仲諗住去旅行果up d相上黎..

少女筆今日好似唔開喎

其實即係點解

終於搵到

睇返細個既結衣太可愛

好似約左打波

佢話暫停喎

應該其他巴打會狙擊你多過我...

見路人巴無話怕自爆就比個gcs大家開心share下(你見我都無出侵仔張圖個GCS),代補充埋個scene係EP9

張圖有三粒星我估你無非係東京或大阪,所以已經可以大約估到位置
其次我都算半個comic market CD常客,真係明眼人一睇
重唔係IP都唔洗check

都係睇唔明不過重點應該都係最後嗰句

講笑 俾你狙擊又有咩所謂

大把人狙擊心姐

得罪人多

我幾時又得罪你呀蜉蝣仔

想睇ballad
幾時會有巴打開台播

模型黎? 咁細盒嘅

心仔慘慘

又冇話係我

放假想睇

搵極都冇三粒星

抱巴得唔得閒開

不過心姐成日狙擊你瞓覺 dse頭號狙擊手

去睇波士bb

ZARD巴講d野咁深奧既

好耐冇睇過戲

係囉上嚟抖下氣都要狙擊我

我對上一套入戲院睇嘅戲係屍殺列車

love and 唔識串

g

你有壓力我有壓力,oh oh oh
同學各位屌晒鬼

同女女睇
仔應該唔會睇架喎

諗住考完自己一個去睇波士BB

我本身已經係女囉 同fd去睇 不過近排絕咗交 block晒我ig 唔覆我whatsapp

小妹都係

點解女仔咁易絕交

可能性格問題

D女人好x古惑架

係

正喎

我未聽過我既男性朋友絕交

我連朋友都冇 從來唔會絕交

成日係廁所傾點殺男人

我諗下幾時播先
因為依家每日9:30要播兩集空飛

jomud9

男仔應該係絕交唔會講出聲
但係唔會再聯絡

撬牆腳就應該會絕交

咁我自己睇

完左fyp好空虛想睇戲

男仔好似比女仔易相處啲 啲女真係好煩 牆頭草嗰啲嚟 好恐怖 你當人best fd 佢當你垃圾咋 係其他人面前講話唔鍾意你 嗰個人又話翻俾我知

女人既友情虛偽 有利益衝突就反哂面
男人兄弟就算鬧完交都可以好快和好

係咩

個po今日好似推得有d 慢

唔涉及女人同金錢就係

涉及學歷,點睇

如果搞得你女人/借錢唔還
佢都唔當你係兄弟啦
女人既好姊妹關係脆弱好多
可以雞毛蒜皮既事都鬧到成個圈既人都知

人情薄如紙

啱啊 一唔妥就全世界通天

女仔又唔一定係咁既 至少我無遇過

都係睇人架姐

男人喎,平時就fd過打band,一唔埋堆就狗眼看低,你老母
雖然我都抵死

講句冇壞嘅

雖然呢個速度先易追post，但好驚慢慢會無人講野

有人去朝聖
我都想去逃恥啲景

公司出面個公園
303條街
館山市議員office條街
溫泉酒店
大笨象公園

講啦

我都想去,但冇藉口俾我冇啦啦走去個公園坐

唔係public?

好正喎，不過d件咁細好難上色

sorry 我成日都唔記得人地個生日..

最想去大叫餓之省果度

講啦 我記得嘅我都會同佢講

chur完fyp
啲情緒又出番哂黎

被拖巴屌打

不過走又見到結衣bb, 隔離個阿姐仲睇緊實栗

痴線佬第一次相遇

擇提子嗰集？
完全唔記得咗

召喚巴..打圖

兩個米九打波
冇我地啲矮撚份

得佢兩個？

佢地好似仲打 我啲廢老走先

橙皮影得好靚

估唔到痴線佬真係會出嚟見面

我見到Gakki

唔係山上面咩?
一個獨遊都有可能去到,但唔係嘅話,根本好難解釋點解突然去個公園到坐

吸撚曬矮撚啲氧氣

專登去附近行，跟住話行到攰入去坐下

買個三文治去食
好似平匡食lunch咁

點會，應該大家吸唔同level ?

屌,上次係青山post俾人嚇我,嚇我去旅行買唔到結衣嘢

其實愈高空氣先愈薄

大笨象公園都還好
公司公園平日去一條友都冇
由車站行去沿途都係西裝友

個公園唔錯 我都行過

不過矮撚只可以聞高佬嘅毒氣

哇 你地圖炮 我走先

agger 日本啲公園都好舒服
冇呀嬸食蕉想點訓草地都得

開工時間咁快又嚟到
再潛陣先

收幾點

好想去叫下餓之省

係啊嘛

我估今日最早2點掛

班友重未玩完玩具??
已經玩到虛脫

一係聽日播完空飛播無名戀歌？
多唔多人想睇
反正你班癲佬都無咁早訓

好啊

睇下腥些得唔得

又戀空

你係咪睇到有個空字就當左戀空
但我推唔到咁夜

我想早瞓 真係頂唔順 朝早5點半起身 又返咗11個鐘 追po追到恰着咗 本身仲諗住的起心肝睇埋最後兩集今日子 但驚瞓着

2個字都有

我mix左空飛同戀歌
少女筆講播戀歌 下意識係以為戀空

咁腥些自己睇啦

戀空唔洗特登提筆巴都會播

唔洗咁chur自己睇既 得閒d先睇囉

咩屌打啊

雪吻巴

玩完啦 攰到痴撚左線

完了

連登Porzingis 屌打全世界

攰到癲

頸痛腳痛手痛

結衣POST真相認

原來大家已經相認晒咁溫馨

諗起班巴打 體液交流

貴圈真混亂。

好多次
不過我射唔中

而家先完

之前連續跑咗三次步加尋日打拳，後尾雙腳老抽頂硬上

有冇人可以貼啲圖等結衣治癒下我

真係出咗嚟玩玩具？

高汁

我都好想同你地瘋狂玩玩具

親巴玩awp最叻
善良之槍

係真既

一早完 但攰得濟未上水

啱啱返到

Double...........

米九 vs 米九 好好睇

好癲...

呢度除咗玩具
有冇人玩真運動

唔好亂改名

我都同左結衣一齊行街所以都潛左陣水

唔係亂改 係真既

睇我仆街梗好睇 香港人

返黎又要睇返痴線佬ff

精神分裂+思覺失調
白石惠同結衣行街

邊有仆街
真。頂上對決

點解針對我？
明明就被196扑左好多次

連登德佬呀，porzingis 咁睇少佢

變gay post

KG

好多hehe 偽毒

係愛呀哈利

心姨啱呀 我都睇唔過眼

心姐唔好咁啦

同人唔同命
連登Porzingis 有咩唔好
好過咩親先

邊有，明明我俾你block, 打英文無咁gay

個個都陽光男孩

睇到扯哂

親，不要生氣，親垣結木也是好老婆

我真肥毒

陽肛男孩

有幾陽光

親

我真毒

揚肛

196咁高唔驚啦

但拖巴好型

Gay Post? Sor 入錯嚟以為係結衣post

我都入錯

真係點都冇諗過比人狙擊 潛返陣先

中途轉基

筆巴不如開台點歌

結衣post真相認

好呀好呀

佢偽毒 出左門好似

我好似成功召喚返華田狂上水

邊有人狙擊你，全部都讚美的句子嚟

最成功嘅方法係你潛水就到佢上水

好想聽下歌

分身？

尋晚學識首新歌
十擺十擺

明明就讚緊你
啲dream shake好j到

華田愛歌

this thread is

我見筆巴回post仲以為佢番左屋企tim

好自卑

呢下真係gay

得你抗衡到連登KG

CLS

係咪我狙擊得人太多我講咩都以為狙擊佢 唉都係潛吓先

唔直播 但開左台可以點歌

真係頂唔順d名

屌你正呀喂

入台聽歌算 TOPIC 已完

回post?
因為輸咗無得打咋

呢個樣好得意

D歌好正呀,快D入黎聽

無限k...........

不了，攰到攤係床唔想郁

hugday笛笛該

佢係台度

我入左你個異世界

轉twitch chatroom

返到香港

welcome to hell

你唔係去北泡咩?

點解要咁做

勿干預我國內政

我覺得模型本身隻色太淺

幾時打？等我入番幾箱午餐肉

唔上線唔好睇
比張對比你睇下

但係點解搞到咁

你有冇砌過模型架

冇咩經驗 對唔住囉

又係chatroom自私傾啦

go ahead

由聽朝開始重返結衣post

靜晒

耳根清淨

唔上過色?

我係到wor

咁唔阻你哋發展喇

咁今晚呢？

咩呀 呢到冇咗你點得

邊個開？

1001

唔使瞓呀 ?

不嬲俾人無視開喎

醬

star destroyer 白色架喎

想嘔 身體差

我肚痛

上啊1001

邊有人無視你

音

頂住頂住

新宿站有好大塊gmo結衣

圖？

相？

啲人又睇直播？

係啊

#yuplm# #yuplm# #yuplm# #yuplm#
1001

想發癲？

我邊有

上網偷圖
同fd一齊行影唔到

做咩？咪一直係度